好彩我地公司唔係幫襯佢哋啫

上次admin嫌貴，好彩冇揀佢哋。正一契弟